FB PAGE:足XX國專放垃圾料

見佢500上30萬 比佢吸引到
結果入會3日 收到3場毒料 無場中
入會前不斷氹人落疊
入會後就唔理人藍剔人
仲要每晚放毒料 跟佢搵食真係死得

喺度勸甘多位連登仔唔好落疊
FB PAGE:足X帝X

放料全部都假架喇

同類page 有幾十個喎, 一向見一個report 一個, 唔好手軟

呢啲野都信抵你死啦

我諗得你先會咁on9
仲要開post出黎比人笑

得樓豬咁on9先會中伏啫

佢話保證500上30萬 唔係會本金連會費退番嘛
唔信都信左唔好屌我喇

一直都好奇想知 入會既人其實點諗

唔好500上30萬 我500蚊上3萬 60倍
第一個月500
第2個月就已經180萬
第3個月就成億

半年內可以做世界首富

咁佢做乜撚柒鳩野要賺你500蚊 捐比乞衣都嫌少啦下話?

算啦
人蠢無藥醫

呃左幾多？

幾千

見佢po甘多成功case咪想試吓

咁你又真係戇鳩既

原來冇腦既

信呢啲料除左抵死都係抵死

咁有料500上30萬嘅話洗賺你個500咩
又要whatsapp 比料你咁7麻煩
自己收埋食唔好

嘻嘻難以想像仲有傻仔唔信
我跟誠哥一個禮拜已經買咗山頂獨立屋了

好似高登已經有人開過POST話依D呃人

如果咁易中, 點解要益你?

我覺得要人提先知呢啲係呃人嘅都幾可悲

咁多單流料仲信
貼得出嚟比人睇既梗係揀過哂架啦
如果真係講到咁勁，洗鬼收你5舊咩
自己搵唔好？
所以話，信既都係on9

波膽過關幾萬注贏幾百萬